邊位巴打係地鐵笑笑口玩賓周

邊位清黎? 人少少認左佢

仲要初黎初來

不安

有晒pautern咁初

你既長度

屌 個樣都睇得出智商有問題 咁都放上來批

你來？

睇真啲原來佢戴左護腕，可以初得太多初撚到變左舊患

搵緊我？

我笑笑口玩賓周都關你事
做咩貼我上黎wo

職業級

我表哥

More啦

超速搖搖？

智商有問題就可以周街打飛機？

me

智障就唔好出街啦

兩個星期前見過

見過位清？

條片，fb有人post過，應該一排之前已有

個樣咁...

佢個樣好似覺得自己表演緊咁

自娛自樂

吹牙

依段做乜野？

好狗 偷拍人

玩具台

比條友發現左，睇負皮數已經知

sor囉,巴打

舞動超速龍球，變做手中狂獸

好似搓緊太極球咁

我想知佢望緊咩

應該唔會係玻璃中反射自己個樣

玩具台笑到停唔到

小心搭地鐵畀佢玩你條撚
見到最多幫你報驚

睇佢個樣就知舒服

初乜春呀，搓呀

C君？

係咪輸左game

初哥哥

香港人系甘上下質素，智商有問題你估人地想

玩陽具

咁你想唔想?

無從你角度出發，sorry

做咩無啦啦spin個topic，講緊咁樣笑人係咪覺得自己好撚搞笑啊？

我洗撚你從我角度出發咩

房祖名

今次都好啲 無除褲

其實個樣都睇得出係唐氏樣
咁你都擺上黎

屌你

現實係失敗者，咪要搵啲有問題既人嘲笑囉 又唔係第一日上連燈

agger

話緊你喎

大把港男呢款樣

個樣好享受

梗係笑笑口咁玩㗎啦，喊晒口咁玩不如唔好玩

但係我agger喎